有無人知法官內心係會諗乜

啲法官一撚定覺得法律好公正神聖 自己係法官好撚高貴咁樣啦
但原來佢地都要聽共產黨土匪話 人大釋法香港一定要跟
咁一班咁高尚嘅人 要受嘅咁嘅委屈真係好慘

幾時收工

其實好多都為穩定高薪
有d要ot都唔係好情願， 想晏晝冇案就走人

最好就坐court 1
睇街症咁唔駛用腦
快快手手一朝搞掂